14/10人權法案集氣大會(已獲不反)

借阿離手足Post幫宣傳

背水一戰 七點遮打見
光復香港 時代革命

全世界，繼續同我出嚟加辣，加到地獄十級辣

推 香港人反抗

係好兆頭ing

睇死班狗到時又全副武裝準備好 一開始就話有人蒙面犯咗法 然後中止集會衝入嚟拉人

721 811 831 新屋嶺 10.1

洗板都要推今日重頭節目

O say can you see, by the dawn's early light,
What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming,
Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming?
And the rockets' red glare, the bombs bursting in air,
Gave proof through the night that our flag was still there;
O say does that star-spangled banner yet wave
O'er the land of the free and the home of the brave?
🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

推